有冇食嘢慢嘅人覺得同人食飯好大壓力

好憎嗰種成枱人食完望住自己食嘅感覺

有個fd次次食野都要一倍時間，但係健康又好似ok